\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Titre du document\todo{Titre du document}}

    \vfill

    Titre du cours\todo{Titre du cours}\\
    Sigle du cours ou numéro d’APP\todo{Sigle du cours ou numéro d’APP}

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S1\todo{Session}

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro X\todo{Numéro d'équipe}\\
    Nom, CIP\todo{Nom, CIP}

    \vfill

    Sherbrooke, Date\todo{Date} 2020
\end{titlepage}
